ps4 party NAT類型限制問題 + gundam versus 連線問題

岩先玩高達 諗住同個fd開party 點知彈左舊（NAT 類型限制）出黎 入party後自動mute左
之後另外個問題就係入gvg個陣 成場人都藍色 得我同我fd互相見到都係紅色 但明明入其他場就冇事
真心唔明乜事 有冇巴打識搞？

推